除左推翻送中條例外，唔好唔記得我地重有另一個重要訴求

就係爭取承諾永不追究是次被捕義士

大家一定要記得呢點，佢地係最前線為我地打生打死，一定唔可以比佢地出事

推！

呢點真係好重要！

係

推

推，推到遊行團體見到

大家唔好忘記佢地既努力

推推

岩！幫推

求下你地幫手推

推！！！！

有冇可能做到呀

等被清算啦

係要追究林鄭政府同一眾警犬
佢地認左係佢地錯，先可以還義士清白

仲有一個要求！強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

支持

推！！！

仲有國歌法

push

推推！！

呢個唔推唔得